poly民主牆老毛出現

對唔住。頭已側

好多支那人淨係默默影相。冇人出聲

頭已側

正路係應該咁玩，成班垃圾根本無批判性思考，見到毛主席仲敢亂嚟咩

我9錢前晚已經出埋圖教班細路應該咁玩啦！！！

你影完po上連登笑鳩支那人，佢影完放大陸網鬧我哋。
大家都係自high

直屌完, 再曲線撚狗

大學輿論由爭取真普選到港獨
值得自high

應該加埋句湖南獨立先夠霸氣嘛

毛主席：「始作俑者，其無後乎。」

識玩

湖南共和國

湖南獨立

聰明
將思想帶回祖國
Btw貼個個Ho ball

推

以其人之道還治其人之身

大力一推！！

支那狗d權利去晒邊？

計我話要key 埋老毛入去先至正
圖文並茂

屌影清楚d 啦

乜鳩都睇唔到

內文係呢篇野

叻仔

出呢招起碼仆街大學校長唔咁話你犯法
保安都唔敢撕

最重要係支那人都唔敢撕

頭已側,
BTW,識玩緊係咁玩

尋日，有人教路

中大學生請貼返毛主席支持湖南獨立既相落民主牆

ho ball

推到八大都有

五毛free post

更新

撚狗咁撚

邊個叫我?

又側頭

撕一張貼一張

push
中大快啲跟機

馬恩列毛係憲法規定既指導思想
唔聽即係犯法

我呀 踩親你呀依加

poly好野

Pish

鎮壓學生運動無好下場！

有毛主席護體，班狗唔敢撕

識用腦玩

作為poly舊生 為師弟妹既做法感到自豪

poly

相反其他u

民主牆之戰

屌你老母其他u呢

poly果然係醒目仔，點似cu班固執嘅文人

中大好似有老毛做背景，加句 拒絕沉淪 唯有湘獨

繼續玩
拆穿假面具

要quote神聖嘅毛語錄啦
哪裡有壓迫，哪裡就有反抗！！

中國人一係冇logic
一係忽然低b不懂政治

成班nds影相

中国人: 给我拉去坐牢

唯一敗筆係大字報冇用黑體
冇左毛風格

威威豬

POLY仔係最聰明果班
勁過三大

我當年係LSC拔尖入CU！！！

叻喇

要撚共狗一定要用腦！！！

教U個單我敢講係個自編自導既局！！！各位細路，下次小心D啦！！！

其實係咪重未有同學post full text畀大家觀摩觀摩 學習主席既高瞻遠矚?
主席思想又確係幾先進
值得學習

1920年9月3日，毛澤東在湖南長沙《大公報》發表文章

《湖南建設問題的根本問題——湖南共和國》：

鄉居寂靜，一臥兼旬。九月一號到省，翻閱《大公報》，封面打了紅色，中間有許多我所最喜歡的議論，引起我的高興，很願意繼着將我的一些意思寫出。
我是反對『大中華民國』的，我是主張『湖南共和國』的。有甚麼理由呢？
大概從前有一種謬論，就是『在今後世界能夠爭存的國家，必定是大國家』。這種議論的流毒，擴充帝國主義，壓抑自國的小弱民族，在爭海外殖民地，使半開化未開化之民族變成完全奴隸，窒其生存向上，而惟使恭順馴屈於己。最著的例是英、美、德、法、俄、奧，他們幸都收了其實沒有成功的成功。還有一個就是中國，連『其實沒有成功的成功』都沒收得，收得的是滿洲人消滅，蒙人回人藏人奄奄欲死，十八省亂七八糟，造成三個政府，三個國會，二十個以上督軍王巡按使王總司令王，老百姓天天被人殺死奸死，財產盪空，外債如麻。號稱共和民國，沒有幾個個懂得『甚麼是共和』的國民，四萬萬人至少有三萬九千萬不曉得寫信看報。全國沒有一條自主的鐵路。不能辦郵政，不能駕『洋船』，不能經理食鹽。十八省中像湖南四川廣東福建浙江湖北一類的省，通變成被征服省，屢踐他人的馬蹄，受害無極。這些果都是誰之罪呢？我敢說，是帝國之罪，是大國之罪，是『在世界能夠爭存的國家必定是大國家』一種謬論的罪。根本的說，是人民的罪。

現在我們知道，世界的大國多半瓦解了。俄國的旗子變成紅了色，完全是世界主義的平民天下。德國也染成了半紅。波蘭獨立，截克獨立，匈牙利獨立。尤太、阿刺伯、亞美尼亞，都重新建國。愛爾蘭狂欲脫離英吉利，朝鮮狂欲脫離日本。在我們東北的西伯利亞遠東片上，亦建了三個政府。全世界風起雲湧，『民族自決』高唱入雲。打破大國迷夢，知道是野心家欺人的鬼話。推翻帝國主義，不許他再來作祟，全世界蓋有好些人民業已醒覺了。

中國呢？也醒覺了（除開政客官僚軍閥）。二九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不醒覺，知道全國的總建設在一個期內完全無望。最好辦法，是索性不謀總建設、索性分裂，去謀各省的分建設，實行『各省人民自決主義』。二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。

湖南呢？至於我們湖南，尤其三千萬人個個應該醒覺了！湖南人沒有別的法子，唯一的法子是湖南人自決自治，是湖南人在湖南地域建設一個『湖南共和國』。我曾着實想過，救湖南，救中國，圖與全世界解放的民族攜手，均非這樣不行。湖南人沒有把湖南自建為國的決心和勇氣，湖南終究是沒辦法。

談湖南建設問題，我覺得這是一個根本問題。我頗有一點意思要發表出來，乞吾三千萬同胞的聰聽，希望共起討論這一個頂有意思的大問題。今大是個發端，余侯明日以後繼續討論。

——毛澤東，《毛澤東早期文稿》。

通常大陸人post呢D圖出來
下面重會加一句

要抓請抓作者

大陸人係咁玩既

岩架喇，老毛最多前後茅盾既鳩吹，皆因支共一直大話立蟈治蟈，佢要怨就怨1993年有了WWW，Google.........囉！！！

陳雲都要行埋一邊

毛主席真係

校長都無你地乎

禮拜一會唔會三大民主牆都換哂做毛主席的教導，成版紅扑扑，畀人玩以子之矛陷子之盾？
到時好多人嬲又唔係 唔嬲又唔係
咁就笑死 主席都支持學生運動

poly 高招

你個名

「人民靠我們去組織。中國的反動分子，靠我們組織起人民去反他打倒。凡是反動的東西，你不打，他就不倒。這也和掃地一樣，掃帚不到，灰塵照例不會自己跑掉。」[15]
〈抗日戰爭勝利後的時局和我們的方針〉，1945年8月13日

下次愛字頭再黎挑釁
唔使同佢嘈
高舉呢幅圖，睇下佢係咪指住毛主席黎鬧

對毛主席另眼相看

可以轉埋標楷體同殘體字
撚班nds

大家好快比支那仔女更熟毛主席語錄

有冇template俾我貼

最好的國民教育

撚狗

有無人淘寶一堆毛語錄免費派發呀

紅大

一人一本 校園中奔走

呢幅圖五毛應該唔敢推

校長高官講兩句 唔係好威架咩

恭喜菜焗長澸少家庭負擔居住人均面積！！！！

恭喜菜焗長減少家庭負擔居住人均面積！！！！

支持一國一制
試下貼

今日祝福：

恭喜菜焗長減少家庭負擔居住人均面積！！！！

留名

終於睇到了

typo:
恭喜菜焗長減少家庭負擔改善居住人均面積！！！！

今日祝福：

恭喜菜焗長減少家庭負擔改善居住人均面積！！！！

同老共玩游戲真係要諗多幾步，不要一時衝動。保護身份最最最重要！就算告唔到你，一樣可以用愛字頭攪你全家，公司，學校，鄰居等等。

鍵盤教學？

佢幅圖正正係呢排CU港獨單野，我第一個propose既你話呢？？

BTW，我從來至撚憎人講乜鍵盤，請問係呢個數碼年代生活上通訊/文書有幾多唔係打出黎？唔通要學原始人下下要真人示範先正路仆街冚家鏟撚屌？？？

祝願天下支那人早登極樂

咁玩夠高明，夠借刀

要以子之矛、攻子之盾
要搵共匪/港共政府以前既說話，
去講返成件事

同佢地硬碰，同以卵擊石冇分別
受傷既係自己

fail 作者依家咪坐緊監囉

一隻五毛都冇

出色

屌！比你快我一步

老毛

不能同意更多

Ling U

勁多柒頭支那學生圍住塊版細聲討論同影相但又唔可以做啲乜

city

又冇五毛推post
即係真係唔敢攪 快跟

仲有香港獨立

今日係主席死忌
大家應該好好學習主席語錄以示哀悼
邊個撕就係與全國人民為敵

香港學生慢慢玩

加油香港大學生

難得一個五毛都冇

笑到仆街

唔知有冇得收錢
唔夠膽覆

驚覆左會扣錢

扣錢事小
一陣永不錄用就死

以後開所有港獨post都可以用呢啲圖

依家班學生醒啦，識咁玩